[PS4/PC] Monster Hunter World [323] 下次Beta有冇迅龍打

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

#2

jaga

嬲 即比負皮

有咩玩

下次頭po q&a想加沙包上去

新手留名，岩岩學打

上po巴打條輕弩轟龍片，招起爆龍彈咁大力嘅

要射弱點？

有冇人收留新手手

弓 solo 6分34秒 車車車
弓nerf咪nerf 真心鍾意玩弓個d就會繼續玩
講到弓好似nerf完打到時間夠都打唔完
零輸出咁

要啱timing 放完出去個下 條龍打落去

點解我見你個名熟口熟面咁

神父

你先係

itachi

執垃圾啦你 嘈

睇開你啲片

咁難用
唔怪我射落身再爆得七十幾

想打爛輝可以搵返上po 38/9頁
個日本仔網唔錯

新開場基本上兩分鐘內夠人開波

佢招蓄力攻擊點出？快過龍之箭 攻擊力又高

直接貼埋過黎

睇完，完全覺得nerf 屬性弓係合理
係可以改變肉質嘅打法出現下
如果屬性弓仲keep 住之前個倍率會勁得太過份

Btw新龍箭唔駛一定執掉落物都出到？
同埋部份破壞後再用爪都唔會出掉落物

其實而家都唔知實際nerf成點
弓堆主要技能全部都冇出到
強弓，屬性會心 乜都冇

話左千矢勁

弓係咪無左特射》R2>剛射 之後可以儲多下氣

要執 得尖銳石加個傷害比較多 差就黎一倍
唔知其他石 會唔會有特別效果要再試
有冇石都出到 但有石同冇石個傷害有差距

掉落物好似有cd時間 出左三次之後就要等一排先有(唔肯定) 飛上去主要係令肉質變好

屍套招噴痛到

12次夠雙刀狗玩

上個po又唔見你講話點勁 淨係係到話勁....
又話居合勁 你知唔知個判定時間有幾短 有幾難用？

再補充一點係 要做到新招極限輸出一定要有貫通石 新招唔食拉弓階段
4粒貫通打車可以上到800幾
冇石頭情況得300幾
鋼射冇強弓，散彈打車200幾
簡單啲來講 新招有以下限制：
1.要有掉落石頭(暫時測試貫通最強)，否則不如射2發鋼射
2.要上風險騎乘以觸發掉落石頭
3.好睇對怪物招式熟悉程度，猶如兜割，打唔中弱點部位就直接無咗2／3輸出
4.硬直大，唔可以博任何招

條件限制多過狗，根本buff nerf不成正比

我收埋係箱套團戰輔手可以出場喇
IB可以瘋狂幫隊友軟化部位同整掉落物，再控場

一個人都無WO

正評支持

同埋成個設計概念同弓極度衝突
本身弓就係靈活程度高避曬招生存到
歷王，貝，樹 食中／大招式都一下秒
而家同你講：你要睇機會騎落貝貝手，然後斬一下，收武器執石頭，再睇機會觸發一次新招 我理解唔到邊忽勁

上面個code冇人既

打未 我又要黎居合 中二病又發作

所以我話輔手角式大buff
打法暫時諗法係輔手專心軟化肉質，整掉落物
然後控怪，隊友就可以上掉落物輸出

Btw G位火龍係咪只可以閃落一次？
如果係嘅輔手角色又重要咗

入黎啦

留名

唔知有冇old / fake news
爪攻擊成功 整軟肉質 / 跌投射物係跟武器種類
每邊7款 重武整軟 輕武跌投射物
銃槍判輕武
應該係因為要夾番佢起爆龍杭要靠投射物裝填

輕武器連打兩下 都可以整軟肉質

呢兩日冇玩到

咁重武打兩下有冇俾番投射物

係咪有爛西場？

好似冇

公平

用重武嘅專心部位破壞拎掉落物啦

Beta有冇位？

有無爛輝團

full左

竟然冇兩間房得咁少人玩beta

你開多個咪得

暫時好似係最快世界記錄，大劍神

長槍點放普通爪？
下下都防反

L2+R3 O

eYm8 m300

暫時睇過居合用得最好ge太刀片

Beta 新手區

北極熊live plZ

Jjjjj

hi

爛西？

預位預得好靚

冇入場

我入左日本仔場

好瀟洒

新手搵唔到人同我連機 HR 4

居合痛d定氣刃x割

啱啱試咗陣龍之千矢射柱
好似有以下特性:
1. 唔受蓄力lv 影響
2. 受瓶影響威力
3. 有投射彈同無有威力分別,用鍛鍊區域地下啲普通石塊試, 中晒龍之千矢七hit 有20粒彈中晒比無彈高71到,有10粒彈中晒比無彈高36到, 估計威力差=投射器所有彈傷害 (一粒石就咁掟柱會出4傷害,可能係3.5 round up 咗)
4. 威力會受特射強化影響

夠人就爛輝
睇下有冇人入

超人棄

日本仔試咗

直播LINK呢

Ps4竟然無人連

有冇人幫手打歷戰王c套

Me

me

回坑唔識打爛輝打到LV6差角
求大佬carry幫下手 7Gyctw4TKc6Y

3:08

見切>大迴旋>居合收尾

thz k 大

貫通勁咁多

而家嘅笛有邊支值得整?
邊支有耳塞攻大防大?

居合見切 其實計收刀 定計r2 個下？

R2出刀嗰下

個小木桶好難試

你用咩試都係咁難

有無beta 場打下

缺19把武
突然1場補4個窿

帝王？

有無人知個禮品包點拎
打哂beta任入正game唔覺有既

係4把都帝王
刷埋王輕弩同王雙我就收皮架啦

今日刷咗帝金雷輕弩 想要帝冰盾斧

刷完把鎧羅火太刀已經勊到唔想再打爛閪

最可惜係要禁R3 試左好耐都覺得好唔順手

爛西執腳印其實駛唔駛出威嚇

係
要練
如果佢改下個操作就好

正式出先有，跟psn acc

Thanks

學巴打話

一矢同千矢個制 交換就好

反正一矢都係定點射箭

無所謂 隨心

岩岩睇完，大劍神Olay又推前左個紀錄

輕弩要刷到邊把先好

王雷冰 援擊

問個ON9問題
點解有D人打轟會打手 有D會追頭

打手會好似貝咁 倒地 方便輸出

但其實如果齋計個數值應該都係頭最脆?

想問一問 預價實體版同就咁買dlc有咩分別

係

岩岩開始玩返 打緊絢輝 有樣野想問返
地圖啲石壁應唔應該打爆哂佢先?定等佢自己撞?

同埋 有冇今次邊幾把要刷既list 即係好似之前要有火太咁?

冇人性 負皮已比

想下噴射大劍仲有無得刷 打左好多場都無

問

爛輝r6武係咪可以全賣

活動任，而家冇

銃槍有啲有用

出個時可唔可以帶我打？

利申 新手

神父K新片好勁

有通常lv4?

R6有把爆鱗銃槍可以客制三回復 擴散型

好

應該全部R6都係level4??唔記得，我只留咗爆鱗個把同火龍

有無人打活動刷英雄石 -2
6azv8Awb2MBk

隻火龍都勁咗，閃完落地會即刻起返身，g級怪關係？

邊度有D咁既野自己多D練翻滾好過啦

3分19，4人

琴晚打左兩場出左援擊

實際上打左2分鐘

邪教都唔夠olay快 cls

仲有唔算好出名既輕弩神
無閃無穴都只係4分18

Btw佢仲有條裸裝打滅盡王

想問獨刀嘅🔼+⭕斬
其實係咪駁技佢會跟L3方向
單出就會係L3相反方向

鍛鍊區佢都顯示2個名

有冇巴打帶打爛輝?
新手一名

可以睇頭post攻略先

隻隻字我都明 但係點解駁埋一齊我睇唔明

因為今次邪教冇得用自己道具，要行去執果實

佢仲要無軟化肉質咁打

好想知肚底射擴會唔會穿過隻怪先爆開

想問dlc有冇得share 比fd

我琴日第一次玩重弩 點解我射野咁慢嘅 我見人地係瘋狂咁射

每把弩射唔同子彈既反動唔同
可以用客製零件壓低佢
定你指個瘋狂射係機關龍彈

想問下刷鎧羅劍．火 洗唔洗打歷戰爛輝龍

呢把要打爛輝龍，打完開獎品隨機跌

最一般情況 係用咩彈射？ 同埋好難瞄頭喎

無知一問 點解黃金龍第一round唔打打左追蹤lvl唔係高d咩

唔洗特登打歷戰VER?

得歷戦王打

弩玩法係搵一款你想玩既子彈
然後用最適合射呢種彈既弩 同埋用成身既技去配合
甚少一套裝打兩種或以上彈

重弩通常玩散同貫多
但散貫最好嗰把都要打爛輝

有冇睇頭po 爛輝龍攻略呢？
未睇就快d睇

學到野了！

感謝你

第三場就出左鎧羅火

有無爛西場

斬緊🔼⭕
同無斬緊🔼⭕
用L3係咪唔1樣

唔係向後跳咩

無揀方向就向後

就咁三角+O就向後
三角+O+左/右就可以控制左/右
唔洗駁技
詳情可以睇返我上個post嗰兩張gif 記得好似咁啱有哂兩種

我知唔洗駁技
但單出同駁技出
個L3一個會跟方向一個相反方向

因為你駁技出嗰陣左邊蘑菇冇鬆手
要鬆開再出

唔係要向後喎
想去我要嘅方向
咪問係咪駁技同單出係咪唔1樣

左右袈裟軟 類似 見切斬 要派生係任何一招之後
後退袈裟斬 類似 氣刃斬 任何時候都出到

解唔解答到你？

佢應該係話招後退斬
一時就跟菇方向
一時就菇既反方向

咪就係問你係咪因為你連技嗰陣死推住個左邊蘑菇囉
姐係例如係咁
三角>O>鬆手>三角+O+左/右 明唔明呀?
再唔係就換手掣

唔係架娑斬
我指縱斬同橫向斬
btw 其實派生係咩意思

我都唔係好知佢想問d咩

你地太刀平時會鬆一鬆L3?

會唔會有影片支援下？

有玩過下街霸就知佢做乜鳩
呢個係手掣判定問題

我會囉 因為我有時都會咁

冇鐵壁同強壁珠 係咪冇得做坦
得返爆槌裝加護石揀

鐵壁應該都唔算必要
有補師幫手回血就得
但係強壁就真係好有用
好多大技都要靠佢擋

想問下打轟龍平均要幾分鐘先算平均水平

1:23而家唔係叫左右移動斬

派生咩意思

跟ib beta
駁緊技同單出🔼⭕
係2個名黎 一個會跟L3 一個相反

唔該 再砌下先 諗緊屍套加爆槌
btw打緊屍套Y裝 報酬出4個回復藥 唔知做咩事

派生啫係一連串既連續技入面有唔同既駁技
好似你係咁R2就淨係出氣刃斬
但係氣刃斬中間可以分出幾個分支
例如R2三角, 三角圓形等等

你打救難 過左10分鐘先入會冇報酬

報酬得藥係因為你過咗10min先入任

而家打G位怪如果玩銃槍都要鐵壁

咁無珠都無計
睇送食飯啫

走位以外所有招其實都係企定定咁打(mh系列近武都係咁)
所以又有乜理由駁緊招嗰陣唔鬆手

希望出前打到啲珠啦 之前嘔珠個活動又冇時間 打得唔多

係到推薦迴避銃槍
與其擋完扣血 倒不如直接迴避咗個傷害佢

我明發生咩事

迴避性能?

有冇人打車車車？

咁早打機

我就鐘意銃槍多過長槍
玩太刀玩到悶就玩下
不動如山既感覺好正

當見到隊友打王係咁貓自己重多血就爽

嗨巴打我pc轉戰ps4 依家重新玩過 有無興趣一齊過主線

隻GAME過左咁耐係好難搵到人係低HR架啦
一係上黎招巴打 一係同FD打
我自己覺得去到解放HR之前都可以自己打
體驗下隻GAME

仲有!？

PC版體會完㗎啦見ps4個beta先買多隻ps4玩

應

有冇pc募集版

6點ok?

Iceborne可唔可以同朋友夾？

屌巴打我都係 我琴日先買PS4版
但內心一直好矛盾究竟玩唔玩好
PC完全無朋友一齊玩 多數都係救難
PS4又無朋友一齊玩 但可能有得係連登取暖一齊玩
PC LOADING GAME 極速 都有4X FPS
PS4 LOADING GAME 極慢 得30FPS
但PS4 有得快D玩ICEBRONE

弓新手想問下 帝王冰弓 除左有屬性會心之外,
單論傷害係咪都比本身風漂果把低?

why not both
利申 冇心機重玩pc 到時pc iceborne出睇下有冇人陪我重練

MHW半價入手

而家PS4版用弓開始玩 先有心去慢慢玩
但好Q難玩 隻隻都打勁耐
PC用開大劍太刀斬斧

我就係貪佢半價先買

岩岩先玩番
我睇首頁D 攻略
打爛輝 套輕弩裝
係唔係依家好多件都做唔到出黎?
有件鑄島熔岩脊椎y 係要打咩?
戰紋y
同把武器 帝王金 係要打爛輝 跌?

邊把靚用邊把

所有y都要歷戰王 我整唔到戰紋

之前有位999大神分享咗無y裝嘅輕弩點砌
唔似頭post 啲垃圾攻略咁唔user friendly

乜有人睇頭post嘅咩？利申 伸手黨

dLC出你要比多300幾

鑄島y係熔山龍王

揾返了 請參考下 其實用頭po個配裝器最好

要到禮拜五先有得再玩車車車
不斷飛上去好正

希望有迅喵

我睇頭post都睇到一舊雲，我之前玩到34rank
打左冥燈就停左，依加有d無從入手咁

練技術 升hr 刷珠 龍脈石

我想問9月出g位，依加打d裝係未都哂氣會?

你而家唔打返d裝我怕到時你上唔到g位咋

佢都唔會一開始就俾你打G位啦, 一定仲有上下位新怪打

有無爛輝團？
2回刷
1lv刷我都ok架

夠唔夠人 唔夠可幫

想請問點解d人 打完隻角企哂係到？
咩叫第一輪？ 新手唔明點打

岩岩番到 有咩打

想打畜龍

絕對唔會晒氣 你唔升好晒防 打定裝 武器
上到g位只有你比龍秒

個感覺就係 你著返新手裝 入去打上位任
同 著新手裝(升滿防) 打上位任嘅分別

講刷唔刷都得嘅係爛輝武器 一黎難出 二黎好快就會冇用
你有時間冇野做就刷埋佢 g位初期有用 但冇都唔會差好遠

慣例就係真係 一出就打G位 最多做多一兩個上位任

果日無你帶1lv 我地2場都唔夠打

企晒係集會所係等人齊先再出發
早出發左 其他隊有機會冇左Lv1獎勵

流程 Lv1 大家一齊出去奶乾淨個地下(唔會打龍 更浪費時間) 正常返去會升到上Lv4~6

之後就打 打完loop返Lv1

有冇爛輝團
想刷輕弩

其實扮忙就得
最緊要閃衣唔好死搞親人
第一場汁下腳印
第二場扮忙放下大爆G就得

睇完都唔明就跟人做
砌好套雷弩裝 帶最少4個爆g
人做乜你做乜就ok

去左上面個網 入一場打左一隻
我淨係跟下佢地放炸彈就完左場
另外想問下邊D 武器先要留?
淨留rare 8 就得?
同埋其實裝備上限係幾多頁? 我見有25頁依家

想了解一樣野 平時大家上呢到係用電話定電腦？
想執一執爛輝攻略 排版個d野

正皮 電話
負皮 電腦

Lv1 獎勵係咩？

兩格 彩

搭車電話
扮工返到屋企電腦

Ps4緊就電話

Iceborne連本篇既定價係咪仲未知？

會唔會帶人帶打歷戰屍套
想整外觀

2樣都有，平時睇有冇曲就電腦，打緊果陣就電話

之前去留無左 我依家執緊個新

lv1?

食完晚飯未巴打們

有冇live

有無得跟下大家玩依加

未有人 打緊小號週任

執緊篇攻略 想整條新腳印片

有時覺得掉2粒落石好啲 落晒3粒 佢係最尾個區留得好少時間 啲奇面少變身

明明係你做爆g王free ride

已經冇嘢打，唯有等9月

要揾返張gif

夜啲有位可join

爛輝武器iceborne開荒去留
因為爛輝武都無乜機會可以係G位升級上去
其實都只適合開荒用
但係老手回鍋想過下手癮同打歷戰王過渡 有時間就盡量追
Tier 1 版本最強 無乜得代替
Tier 2 都係版本最強 但係泛用性低同容易搵到代替

爛輝武特色
鎧羅系列
全部都要屬解 無屬解可當無屬用

帝王系列
唔洗屬解 全部自帶屬性會心/異常會心/彈約節制
唔洗綁火龍2件/冥燈3件 配裝極大自由

R6 R7只有2 3把特別要追/留 唔係儲既其他全部可以賣
R8普遍都唔差 但有大約20把係非常值得追

Tier 1
R7
長槍 慘爪: 高攻高會心 白斬
重弩 賊: 最強邪教散彈3

R8
太刀 鎧羅火: 高攻無屬長白斬 配裝彈性
弓 鎧羅雷: 最高雷屬
盾斧 帝王冰: 冰屬極高
輕弩 鎧羅援擊: 最強通常彈2
鎚 鎧羅眠: 高攻無屬長白斬 配裝彈性
斬斧 鎧羅麻: 最高麻屬 但要屬解
斬斧 帝王麻: 高麻屬 唔洗屬解 配裝彈性
弓 帝王風漂/水: 高屬 自帶屬會 配裝彈性
銃槍 鎧羅水: 無屬高攻擴4 白斬要匠

Tier 2
R6
爆鱗銃槍 擴4 3洞吸血=懶人蓄射洗

R8
太刀 帝王火/屍套: 屍套打弱龍貝希 火屬打弱火極佳
雙刀 帝王5屬: 自帶屬會 配裝彈性
盾斧 鎧羅角: 原角龍盾斧再自帶20防
笛 鎧羅眠: 高攻無屬長白斬 配裝彈性
弓 帝王屍套: 自帶屬會 配裝彈性 但傷害依然唔夠龍骨弓高
輕弩 帝王4屬: 屬性速射 自帶彈節 配裝彈性 但係可以炎妃系列代替
蟲棍 鎧羅麻: 最高麻屬 但要屬解
蟲棍 帝王麻: 高麻屬 唔洗屬解 配裝彈性
銃槍 帝王爆鱗: 刺射流
銃槍 鎧羅毒: 物理銃
重弩 鎧羅援擊/帝王水: 最強貫通3

以前明明有頭po
做乜放放下無左

非常詳細 唔該哂巴打
我差唔多全部都留咗兩把,而家知要掉走邊把

痴線
第一場雌火龍就出左3塊逆鱗

重有一把R6王銃, 放射型，火屬

之前打到第一次出炎妃之後棄咗
而家返嚟打應該打啲咩

訂唔訂$400個實際版好?

有冇野打 好掛住車車 想居合

有無興趣組團過一開頭啲任先

有冇屬性盾斧裝抄 打3歷古

所有歷戰王

打街場爛西自己係度執腳印比個999日文名踢

有冇人打歷戰屍套

好廢打唔打得,冇嘢打好悶

打得,但最少要有3LV耐障

OK,盡量唔貓當幫忙
有冇曲?

999都俾人踢

佢唔執堅持要打
另外兩個初頭都同我一齊執
但係去到2區佢兩個又打埋一份
我繼續執就比人踢

可能挑戰level1爆角角

想挑戰都要睇隊友啦
另外兩個係2區打咗一陣見佢地都冇半血都應該打唔耐

而家開
歷戰屍套

係咪少咗隻字

入唔到，錯曲？

打少隻,SORRY巴打

眼殘打錯,SORRY巴打

都係唔得

我好屎，幫幫手

哇 唔得,打呢隻係咪要有一隻奶,好Q難打...

三貓了

你地點解唔整客製回血

無大劍龍脈石，所以有屍套龍。

過小隊房

入左，求帶路。

爛輝王攻略
第一輪唔打龍(Lv1) 主力推高追蹤等級
第二輪破壞大角(Lv4~6) 無限loop
16人情況下 一輪需約15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 格- 基本報酬 盡量破壞部位令達成度有Lv17
2 格- 從初期完成調查(即Lv1) 不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 格- 破壞暴怒狀態的大角
暴怒時 總司令發言=2格，大團長發言=4格

暴怒狀態？
解放前需破壞15次部位(角金 大角一部分唔計)，如足夠 大團長會有提示，進入4區 到達一定血量便會觸發
———————————————————
推場篇
推到幾Lv好?
至少要有2隊人執(8人) 正常執完會有Lv4
3隊就Lv5，4隊就Lv6 只要你跟足下面教咁執
Lv4或以上就打得 同集會所隊友溝通下

咁要點執?
落石令爛輝倒地於奇面仔隔離 令奇面仔更容易變身 前提 奇面仔要發現你 即地圖紅圈
之後就做以下事項

如何提高追蹤等級：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝出洞時有一塊，奇面仔變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔，隱身衣有利執蟹仔 唔會嚇走佢地
- 殺變身後奇面仔 執掉落物，爆裂結晶 滅龍石 可一發秒殺，但小心爆裂結晶禍及無辜
***注意***
請愛護未變身既奇面，每殺一隻就少三個機會(飛散黃金片+掉落物+蟹仔)

執腳印參考影片ver.2 建議加速觀看

———————————————————
攻略篇
重點
解放前需破壞15次部位(角金 大角一部分唔計) 角金 大角一部分 解放後尾 都要破壞
滿足暴怒條件+令達成度有Lv17
低Lv善用大爆G，拒絕Freeride，炸胸變紅有利輸出
唔好貓，三貓就無兩虹

細節解說
爛輝1區有2個出生位置，下圖為路線圖

紅圈為要炸石位 放大鏡為要用大砲位

1區
- 大砲手 炸石 上大砲彈 推砲台 (大砲打頭)(1人控砲即可)
- 發射1次後 就落去一齊打爛輝 唔洗再上大砲彈
- 爛輝入洞前 落石有更多時間破壞部位 放大爆G(胸優先)
- 見爛輝就到洞口位 就去爛輝出口放大爆G準備

2區
- 打角金 倒地時前往頭部放大爆G
- 爛輝鑽地補金時 可預先於上黎位置放大爆G
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢
**Lv4 如已滿足暴怒條件和達成度 可於第二次補金後 只破壞4個部位 於3區破壞第5個部位便會解放**
但極度需求玩家之間溝通

3區
- 如已破壞大角一部分 尾 請停止攻擊 因為爛輝已鎖血 再攻擊都冇用
- 有需要可以落石爆角/尾 但會3區時間加長

4區
- 只打角同尾 打身冇用 千其唔好做Freerider
- 眠 於頭部放大爆G (如尾未破壞 可於暴怒動作時於尾放大爆G)
提醒下大家記得睇人齊未先好眠
———————————————————
注意事項
- 眠 麻 機會只有一次 唔好亂黎 眠一定係留4區眠爆
- 4區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射斬裂彈
- 道具箱有回家玉 請善用 解放後回家換裝
- 解放前電擊彈 解放後斬裂彈
———————————————————
補充：
大家唔使開excel表，入呢個網
剔晒張點心紙就得，只要唔刪cookie都會save低。

簡易配裝分享 冇y裝 回鍋玩家

對爛輝配裝方向/參考(畢業裝)

同我讀熟上面先好打爛輝！！

有冇爛輝場

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

打爛輝出裝個到整合埋落去攻略到
幫手睇睇有咩改

依度打爛輝定屍套？

c

入緊

屍套畢業

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

好感動，第一次win

爛輝配裝其實一直都冇斬裂彈嘅配裝示範

仲有冇人陪打幾場
街場d 人

我off 房重有人

唔好企正前面，佢嘴炮會秒殺
佢企起身即走唔好食佢啲口氣就應該唔難打
打多啲熟下佢啲動作

Cp佢個風壓接超解好爽

輕弩攻略有斬裂彈配裝
新爛輝攻略最低有個簡易裝

出定廣域真係有用
見到隻王企起身仲見到佢儲力真係好擔心

頭先係咪同隊？

Yes

啱啱回歸

仲諗住返歸拎炸蛋你超解秒左佢

第一場貓得太7
一路食瘴食埋fing尾
即貓

我都等好位炸 點知佢仲噴屎

我返營補充菇
食哂

我琴日第一次solo佢 3貓

JJJ不了 雷既

我Solo唔夠佢打
冇客制吸血
一齊打有放煙先夠打

下次帶種火石擲地下
會易打好多
食瘴會死人

下次雷埋你
好耐冇同你打
好似係

沖完涼打番場 就沖完

岩岩收機

屌你

佢個隻瘴放火擋到咩？

咁同我打四五場

求carry 屍套王

off晒啦 你咩驚名

DC?? 不了 好煩條龍 唔難打 係煩

🖕🏼

擲火石起地下
果個範圍會冇瘴氣
最好4個都帶 得閑擲下
唔洗食咁多藥

而家啲活動打完有咩獎? 有無邊個打完專出英雄龍脈石?

第一次有8個虹
全部都廢既

放火可以燒走一層瘴唔洗食咁多傷

歷戰3古龍
無話必出，但高啲機率咁

好耐之前打完主線回流 新手有兩個問題想問
1. 我想出把皇后長鞭冥燈 但出完皇后長鞭佢就唔比我再出
我已經join左新大陸白風救難拎左團票 但都係唔得 咁係要我自己都clear晒d自由任先可以出?

2. 追完回流post話近戰最top係騰龍裝 但我見極貝攻略又要奶又要坦 普貝難度又高過晒d歷戰王剩係低過juno同樹精 咁即係普貝街場都好難打得贏?

thank you

1.點樣為止唔俾你再出 鐵匠到見唔到有得再升? ; 係 你都係要自己自由任全橙clear先得

2. 整裝打普貝就得 極貝只係拎稱號同外觀
其實易過歷戰王好多
但街場難啲贏係真 上黎搵巴打幫手最快

1. 你係咪撳咗生產武器, 要強化

2.極貝用嚟整外觀, 普通騰龍唔洗 普貝得黃道易炒車, 隻貝開彗星嘅時候拉遠啲唔好畀佢打爆粒殞石其實唔難

1.
你係咪齊哂呢D料? 照計齊哂就有得升架喇啵

2. 騰龍裝打普貝都出到 好易打 隨便打都過 有返咁上下實力solo都得
再唔係就上黎叫巴打幫手 幾場就齊

仲係冇鎧羅火同援撃

絢輝仲有幾多日打

外觀裝有無得set定某個色
次次轉裝都儲番預設顏色

假設你有10套裝
10套都用緊同一set外觀
其實每一套都可以有自己嘅一隻色
只要你教完色登錄多次成套裝就得
如果曾經換過「外觀+整套裝」例如傑佬裝則另計

屌係升唔係出 太耐冇玩柒左
唔該晒三位巴打 睇下幾時得閒打普貝先

我知套裝有得set顏色
如果唔set既話
轉裝外觀一定係變預設？

屍套王係咪算最簡單
我都solo到

麒麟易d

想問下屬解係咪一係唔解，一解就要3lv出齊？

奇撚目標細 我成日斬唔中

近戰同弓都係
輕重弩睇你用咩彈種 eg 通2要lv2屬解就夠

黃道可以一下貓晒

Save裝有save顏色架
係外觀無得save

近戰同弓可以唔解晒都用到嘅
不過少三份一屬攻on99咁啫

beta大劍 直斬連強化射擊再真儲 真係快左好多

終於打完冥燈龍 進線，有冇巴打幫打普貝 整裝

顏色係跟裝備既save
如果無改就跟原裝色
等左咁耐都唔出麒麟外觀
好想要

等你開

可唔可以帶我 我新來 聼講你可以1個帶3個

可以 我叫

唔識打，等你開

你點會係佢
呢條撚樣上次話帶我
佢自己包三貓
我已經ban撚咗佢連登AC

我都係

打左十幾場爛西終於出左把火太刀
望真啲帝王刀黎既

爛JJ LV1 殺 缺1

Live

出冥燈王個陣就冇玩
早兩日玩返，打左幾場爛輝，機率似乎提高左好多
打幾場爛輝就出鎧羅火太刀，賊弩，鎧羅迅擊弩同埋鎧羅眠鎚
之前打極都冇

K字頭冇開

冇開

仲有冇lv 1 場 ，第一次打 冇遠攻汁野得唔得

今次 DLC 有 蛇王龍 跟嵐龍

雪山有線索

Lv1殺咁癲

跟幾位999大神打咗幾場lv1，想問吓頭3區流程同爆部位數有冇錯
視乎出生地點，要做到以下嘢：
1區
落石x2，炸雙胸x1，爆1部位，入洞出洞後炸雙胸x1，大炮射角x1

2區
潛地後炸雙胸x1，爆大角金，倒地後炸角，再潛地後炸雙胸x1，爆4部位

3區
落石x1，倒地後爆部份角，爆部位1

尋日班hr999鬧得我好啱我唔應該次次都要靠佢哋，所以想學嘢

3個刷緊- -識打入 缺1

有無source 睇下

有錯，勿屌

痺氣之谷d人都吹過係蛇王條屍黎

的確係似蛇王龍既特徵喎

啱啱砌好套拆金裝同做完白風整妃冥
有望各位巴打帶爛輝

我都想有巴打帶打爛輝

有個叫巴打專帶爛輝
你地召喚佢出嚟幫手啦

打緊lv1

有冇人帶爛輝/打屍套王？

新手 下位毒妖鳥都未過

搵k宇頭 油雞 mia幫你打

我先係三貓男

1區：追住最前面位獵人炸
2區：見到少過一半即刻放個粉
3區：追住片手炸
4區：搶騎乘 手快有手慢冇

召喚油雞巴

用雙刀回血，輕鬆solo

你地開腳印場
我應該入

跟

點解係架仔場

人數已滿8

開個連登場啦

用架仔個網 易啲搵齊人 同埋啲人都ok

唔想咁認真打
我要troll全場

我好想要火太刀，刷極都冇，求下連登咁多位大佬幫手

琴日刷到3把,賣撚晒

爆左

日本仔場
自己開場招

介唔介意比多次link
之前唔記得save

有冇巴打可以幫手打歷戰王c套

咩網黎

滿

應該有位嫁喎

有冇連登場 啲日本場打一兩場就走哂啲人

老人家眼訓 訓先 各位加油

你開就有

-12

入左

回巢 唔識刷架喎 怕唔怕我雷你
睇左攻略 唔太明。。。。

唔怕 我都唔係同你同隊

-10

差一個可以刷

食屎啦

清哥打唔打？

車車車 陷阱組

推

陷阱達人 上忍

沖完涼打幾場

人呢？
頭先有幾個話要刷

弓被nerf
應該同當初被nerf既充能斧撚（即係我）一樣感受

有無機打啊 chick bear?

Nerf既程度差好遠喎

爛閪 就爆人

-5

-3

打緊腳印場

full?

FULL未

Full 咗

新DLC 9月出，應該唔多機會用而家堆爛輝武，仲刷乜鬼

串過馬撚

-1

清哥有位

full訓算

屍套呀

垃圾龍不了

有位講聲
感謝

我差兩三張咋

唉不要再說了，啱啱咁多位巴打帶我打咁多場，冇一場刷到好灰

刷左半日都出唔到火太刀

明明冇野要刷 但係都想玩返幾場

練習定到時打master 爛輝刷rare 9

岩岩玩返 有咩裝可以刷
Hr87 以前爛輝岩岩出記無玩
用緊天上天下

見唔見到頭po有嘢呀？識唔識睇呀？

呢期最勁盾斧係邊把

我諗Ib未到呢幾個每一頁都要貼一次頭post d野

好多人回流

呢個

笑出聲

我睇完頭po先問
我用美版psn ,MHW 用香港版碟
如果iceborne 想買網上版
應該點攪呢？

要求以後放喺頭po張iceborne大圖下面

尋晚第一次 join 巴打打爛輝，有效率又輕鬆，街場實在係浪費時間

想問而家MHW PS4定PC多人玩 我見STEAM做緊半價

PS4 我用SLIM 機 好LAG
PC好順
PC都多人玩 歷戰古龍都要搶
但係更新慢

pro我有 但係冇人帶同冇60格買完擺咗係到

呢到就肯定PS4多啲人
要帶都大把人肯帶你
但我諗呢到十個有九個都唔建議由一開始就要人帶
自己過咗主線先

玩完pc再玩ps4 頂唔順果種lag 用弓每次打出數字都lag 1 lag

我mh新手 以往啲作品都未玩過
打啲好簡單嘅龍都overtime/畀佢打死
好似上次開ps4 打打條識用電嘅龍唔夠打就熄咗

而家開ps4 都淨係開嚟打啲ps4 獨佔單機/steam冇漢化個啲

邊個未做過新手 呢到好多人同你一樣
而且為咗要食哂國際市場舊餅
系統 介面嗰啲已經改到好易入口

每條龍都有自己攻擊pattern
我會話 其實好似soul series咁 每條龍都要學點打
唔係一味狂攻 扣血就食水咁
裝備 技能等等只係提高你容錯率

但如果你唔enjoy由俾佢鞭 到慢慢識打 到克服佢 呢個過程既話
你係會玩得幾無癮下

致敬所有同K巴一齊玩過的獵人

依我都唔知 幫你推一推
睇下有冇巴打識
或者你pm playstation fb個page 睇下官方點答？

IB 應該要買返香港版（繁中）
記憶中發佈會有提到要跟返主game 個版本

受害者

受害者+1

打唔贏普貝呀呀 次次都係未到尾二個區就兩貓 尾二個區就有人避唔到黃道三貓 斷左尾都拎唔到

單挑咪唔會有避唔到既問題

搵K巴帶 你企營地就得

你兩個蛇鼠一窩

的試下問下fd 問下

真，我先係受害者

而家打唔打？

今晚試多兩盤街場先 因為我係玩命蟲棍

返工呀 夜晚先得

你知唔知班痴線佬試過淨係用蟲打贏普貝

帝王風漂長槍都好好用, 打角龍可以過百一下上面咁多把我最想要都係慘爪槍

見steam半價 心郁郁想入手
但身邊又冇fd有性趣
想了解下依到多唔多巴打係玩pc
驚淨係單機玩好悶

呢到比較少pc

而家ps4二手碟咩價位
玩緊fd子隻碟 遲下iceborne佢要回鍋

你確定我冇troll game咩

笑死

見尋晚有人玩 大爆都唔落
希望個個唔係你

終於刷到鎧羅火同援撃
街場d人真係奇奇怪怪 佢自己眠低隻野然後直接龍撃彈打返醒

琴晚係咪同隊

講起上次K巴帶我第一次打，我貓咗一次之後企定定喺營地等轉區都俾黃道炸死咗

如果坐入camp會唔會中

唔會

拎住把鎧羅火去打屍套王打打下貓左
諗左好耐先發現原來冇上回血

試過我貓完
一落貓車就食黃道
架貓車由營地車我出去
再入營地

係佢tk你 唔等人就打到出黃道
佢最鍾意殺隊友

沙包

如果開多個香港psn 買iceborne
美國個psn 會唔會用到
有冇邊位師兄試過？

咁你打到慘瓜槍之後就唔會再用其他架啦

絕撚左望

唔肯定 iceborne都有實體香港版
你買個個就肯定得
定你係外國唔方便?

緊係有落 炸到 轟牙

爛閪仲齊到腳?
見呢到好多畢哂業冇打
焗住上巴哈搵人打

琴晚爆1間房

爛輝我得自己一個玩

初嚟報到，隊友全部英文名

尾場入4區前已經有兩位隊友包辦兩貓，眠爆完之後 噴地火 見到位隊友喺火海中半血緊，心諗GG，但突然間又 win 咗

係外國丫 之前都係叫朋友帶過黎
以家就黎出
開始擔心緊

第三區眠左隻爛輝係新玩法？

刺激D

果如果美國psn都買到亞洲版IB就應該無問題

係買香港版碟的
剛剛問PlayStation Facebook Dllm 等成個鐘先回覆
之後話隻驚未出 以家唔知

應該唔得的
我記得我ff15個陣美版偷跑買美版 香港psn
之後佢出dlc我要突登開個美psn買dlc

你有mhw本體碟係到就唔怕ge
開個香港psn dl iceborne就應該得

隻game咩版就要買返咩版DLC
正常你整個港服ac 買左DLC
之後係PS4到set你個港服ac為常用
咁你美服就應該都玩到

DLC唔肯定得唔得 因為有d係跟ac
問清楚好d

如果是香港地區的遊戲，僅能使用香港地區的DLC內容，其他地區發售的DLC無法在香港地區的遊戲中體現。另外如果您通過香港地區的賬號購買遊戲DLC內容，能否通過其他賬號進行遊玩，由於相關內容尚未推出，我們無法確認能否使用，但我們不建議進行相關的操作。

佢係咁覆我

呢個都唔係問題 冇得打中文

有冇人打爛輝 唔想單機 啱啱回鍋

等夜晚 多人先玩到 請睇左攻略先

終於打到一個自己滿意嘅成績
在 YouTube 上觀看「Monster Hunter World PC 來自艾歐澤亞的訪客 太刀solo 12'07"58」

好有恆心
記得你兩個月前出13分幾話想打到12

pc連線多唔多人玩

我記得你都係

想問佢爆地個招見切即刻登龍係安全？

一啲都唔安全，下壓或者車就可以即刻重置，仲有機會割唔中

我都係第一次見到咁打法
難怪

來live?

今晚打唔打爛j

到時睇下有冇lv1場

以後請叫我做利威爾

琴日睇live見到
佢行係咪會打耐D??

又可以carry了

下次我都幫大家刺激d

其實我都有次第三區射錯彈

係唔係要49解禁左先可以去打歷戰?

之前玩開 ps4 pro 版， 為 4k / 60fps 值得轉 steam 版 ?

我諗就唔值，n年先有更新，你有排都無得玩冰島

4k 60fps起碼要2080/ti喎
仲要開唔到全高

絢輝龍係咪冇得救難，咁點組隊

無就唯有繼續日本仔場

入人地既集會所

今晚有冇人幫打 開爛jj 前置

有
報名先

點解個個都等人開爛西場
個個都唔開係唔會有場

開場果個記得加密&較私隱

有冇今日既code

打咩先
爛西就自己開場
唔好等人開

我都等緊人開爛輝
利申 唔識開場 唔睇頭po嘅新手

你地打腳印場咩

絢輝龍
開左房
6JxREn64TyKf

咁想中伏

請加密

隱私設定(有)

係呢到加密
唔加密會好伏

加左了師兄
帶一帶小弟

定我開個新 ？

應該新開ac

開了，一齊玩。

開la
唔夠人我先入

呢排冇心情打機
入嚟say個hi

魚蛋佢地仲喺度嗎

魚蛋已經俾K字頭TK到死咗

開左個新
打爛西龍
3vcMG66nY48i

冇人嘅

人類總是犯同樣錯誤

你都係犯同樣錯誤

呢到點加密認真

有冇人幫手打歷戰王屍套 差4場

笑到肚痛

咁我再開

再開左個新

想問係咪一轉咗集會所就會變返lv1

又佘詩曼又謝安琪

星光熠熠

大家會唔會睇左點打先

唔會 專伏人

我啲奇面族呀

有無人開？

2lv

岩岩果場係咪2lv 打返2lv 場

正常3lv

執多場吧啦

睇頭po學點汁

我又打

今日有冇code 求帶歴戰x3刷石嗰個任
炎妃好冇自信

唔好殺未變身奇面

真比唔太識打

等埋果兩隊先開

有關係咖咩

唔洗打住 執左腳印先打
依家lv4就打得
4區追頭/尾 帶耐熱衣

另外果兩隊咪冇得打

即係宜定呢場lv4可以砌佢？

等果兩隊返黎

宜家

一陣上到6lv

係咪每隊有二個輕弩穏陣D?

最好有個眠
未甩用雷
甩用冰

睇左頭post 要慢慢消化下

其實有冇tg Group

房號點加密？

最新#313

請睇頭po q&a

-7

上面啲場空既?

個個都走哂

吓 無啦？
剛開機

冇人要爛閪?

Jjjj個個冇人 我入呢個

上邊開左 差2/3個full

個場唔係我開

渣ga 冇人

頭先爆人
打兩場就走哂

冇人

無位

好心啲人就咪咁懶啦
一場起碼放6個爆G 咁成場輕鬆好多

-6成功同三個60hr過到 貓淨一次

應該會有位 可試入

-6 出8個虹
屌你都係唔出太刀比我

入了

滿咗

撿完一場4隊lv6，第一次，好有效率

第一場淨執
第二場
爆g 射身 變紅 爆g 射身 爆g 射身 爆甲 岩漿 落石
眠 爆g 射角 完

死都唔出太刀 聽日再刷 完

第一場就出火太刀 差把角龍盾斧

我都出返黎了 唔知仲有幾多人 想玩既自己入

今日執把火長槍 訓先

上面已經爆左場入唔到

頭先打左場麒麟
遇到好怪既事
個任本身有3個人
一個鬼佬
兩個日本仔
個鬼佬同我好正經咁打
個2個日本仔玩野
係咁打隊友

最奇就係果2個日本仔
一個識用我要極
一個識出波極
真係街霸果隻
我係咪遇到GM定係日本仔開掛？
最後鬼佬見佢2個玩野離左場
我見咁有趣照認真打
打打下果2個日本仔用波極我要極秒左隻麒麟

利申：HR60新手。我知發生咩事。秘技？

係咪一個一個？

@k
@赤

兩個痴線佬

3區唔落石會打得快d
如果斷唔切尾
通常我眠爆先
等佢暴怒再落2粒
打落去有傷害

所以冇乜必要唔洗3區落石

我懷疑係呢到2位巴打嚟，只係改咗個日文名開咗個小號玩
佢哋Keep住開外掛就係人都知，又鍾意TK人

之後再入任又見到
係呢2個
今次佢2個唔出
仲諗住一出拍低佢
一個係咁打北朝鮮
一個問我鐘唔鐘意麒麟

識出波極我要極
仲要有聲
應該係內部彩蛋黎
pc版可以用?

DLC動作，要俾錢買

呢2個動作畀錢買就得

我兩三場都係班友番屋企
（轉落地下爆熔岩個區，佢地就番哂屋企）
我自己一個落去由佢去噴岩漿個到
佢燒左幾下就硬直鳩叫 我再落石
一次就燒個時燒爛條尾
一次就落石中條尾
爆G都唔洗用
咁岩好落石+岩漿都中哂 又爆左尾
就輕鬆等佢轉區
兩次都轉完眼爆 射幾下就完場
輕輕鬆鬆

想問下各位ching 蟲棍應該砌炎妃冥燈先定炎妃滅盡先？

落會留耐D
如果想速刷我就好少落
除非佢地4區亂落爆G
正常唔落快大約1min

最緊要都係班人識玩肯用資源
一落去爆G
第二次出又爆下
最後眠爆
呢三下有做已經快好多 仲未計佢轉區之後掘地又比你爆多次
4下做哂 4x2x4 都32下爆g 仲未計眠爆再痛啲
試過入日本仔場
1區打完轉2區佢直接解放左
直接走到最尾個區
唔記得係射爆佢定眠爆左下 就完場
極快

冥燈應該好用啲

但係你落左又留到佢係岩漿位就扣好多血
後面易打好多
除非打到佢鎖血
仲要未計你要射佢尾爆佢尾
咁岩落石/噴漿爆左尾就方便好多

訓先聽日再刷

Thx

正常2區打到破壞大部份角
入3區已經鎖血

咁似呢到班999痴線佬會玩嘅嘢

有冇人帶屍套

卡位可以成10hit

steam 229 既特價算唔算平？
冇留意開mh，想試下玩

平 快D入
平時唔會多過20%

我覺得依家新人最好唔好刷爛輝啦…晒時間，又要抽獎，磨滅玩mh既樂趣
新人可以追返d歷戰王活動，刷下珠，等dlc出，到時d武器又換過曬，咁依家刷黎有乜為
雖然dlc實有野俾大家farm，但起碼同一起步線，多人陪你一齊打

3人lv1 希望更新前過到2人

.Gun

3人打用刺客衣成日都會fail

pc半價$229抵唔抵玩

實抵，有心可以玩好耐

依家刷珠好似抵啲
好多珠都未齊/無
可以用到去iceborne尾

爛輝啲rare 8武
一上iceborne就無乜用

睇你點睇
老手表示無野打
打lv1過下癮

點解有幾下有柱比你跳都唔用 反而用圓圈拉後

下星期繼續爛輝炎王
下下星期極貝

有啲老手表示無咩打，打吓獵人

啲自由仼有仲係銀色
點先觸發啲仼？

唔睇垃圾01，去巴哈

我都係求其google 第1個網站

個老手係咪叫K

大家PS4 玩弓果陣 會唔會有少少掉FPS

冇 係掉好多嘅FPS

第一round執野係咪捉下地圖啲小動物都會計分

你哋係set 畫質優先 定 流暢度優先

我用PS4 SLIM 無得SET
我發覺用弓每次打出傷果陣都好似會LAG 1 LAG
係咪要除塵
塵會唔會影響性能

唔計

得寄居蟹d閃閃野計

想問下，刷珠係咪打歷戰炎妃炎王滅盡果個任最好？
發現自己乜珠都冇

呢個唔係刷珠嘅
刷珠暫時刷返四紫

最高效率係打HR30 歷戰
因為歷戰古龍有機會出武器龍脈石

MGRnKjwNFyAZ

求幫打 岩岩買GAME 唔太夠打

唔該曬巴打
武器龍脈石都係一粒都未有

K字頭我屌你啊

好耐冇玩了 又係時候過下癮

正皮 打沙包是正確的

個code好似錯

TK隊長K

好高攻
諗起當年用腳踢踢死啲怪

Beta 有更新，100MB

唔知咩黎

鳩估迅喵

野豬王

I want to play this game but my computer is out of commission for repairs

PS4

so? just fix it or buy ps4

而家最強弓係邊把

又會啱啱好嘅？

佢試左兩三場終於炸到

冇最強弓 只有最強獵人
見唔見頭po有個弓嘅配裝分享呢？

gif召喚

屍套有冇人幫手

Easy

有冇今晚既爛西code

+1

問得黎 自己開個等人入仲好啦

你又岩啵清

聽日beta有咩打? 定同上次一樣?

睇下會唔會有迅龍 可能低機率出現
冇就同上次一樣應該

無情報 聽日先知

傳說獵人K

完？

其實由1執到6總共要幾多points? 點解有時16條友都係得5... 明明一個人都起碼成100points

師兄 係咪錯code

162pts左右 16個人都Lv5
即係有人亂玩

岩喎應該

有位啦而家 有啲人走左

啲人走哂

入唔到

Lv1 爆角？ 係我入

又滿

新手，有巴打問我裝備大丈夫
打爛輝要威嚇技能?
諗住lv1執住腳印先
放心未入4區冇咁易死

1lv爆角會有幾虹？

日本仔場就講聲啦 淨po code
d規矩又唔講

我第一次開都唔知咁多日本仔入

6B8m7QaTbnbA有冇人一齊打爛輝？啱啱開場

我都想入

正常level1爆角完場5個虹，好彩有7

個場你開??
好明顯係上網copy code
又唔話比人聽係日本場
日本場咁多rule

你自己開場招呢到巴打好過
記得開場加密&較私隱

頭先有個wia wallance巴打好勁
帶住2個新手好快爆晒角打完
不愧hr999

不過我都貓左次

mia哥

應該唔係日本仔
但係咁打句好怪既中文
咩炸彈爆胸炸一炸之類
唔知巴打想講乜

呢到大佬黎

用爆g胸等佢發熱
會易破壞部位
所以一定要爆心口先

我細細個就俾mia帶過

真係好
第一次痴連登巴打就痴正大佬

聽講佢其實刷晒
係想carry 其他巴打

同k巴重刺激

DC係咪唔知做緊乜就比3個大神carry過左個lv3

1舖都打唔到

仲成日請食飯

好似係
我都想打 但得三個 又唔禁準備ok
唔洗打

佢有個朵叫mh界明哥

sor我見冇人禁所以冇禁

我想打 但3個淆底

ys

想問下如果我地打但輸左，mia個隊win，係咪我地都有獎勵？利申，近排先開始打爛輝，唔識咁多

有冇清想一齊沖hr
發覺呢到冇hr999冇人權
利申 hr12

sunny

有
不過冇金冇彩獎勵

點解龍玉咁難出

其實咩條件先會出到8虹

隨機
睇運氣

你要咩玉

好似同你打過
見你唔係玩爆G流
會好難打

我都覺依家開始周圍執鬼爆炸菇

種鬼爆炸菇
汁腳印就汁埋火草藥+爆炸菇

鬼爆炸菇要上到最高先見到

Exactly 龍玉，打左5條角龍，8條泥魚龍，一粒都唔出

渣ga

打金銀框調查？

打咩易出啲

兩金 泥魚/土砂應該最快最好
角龍黑角都得

刷唔到黑角大金

打咩易出英雄龍脈石 打左兩個星期都無想要既

有冇巴打可以幫小弟過雙爆鱗

廢J打唔贏...

青瓜？

無左脈動本能喇喎

下次唔好好似隻亂入爆鱗咁就ok

應該關左房 因為見太耐冇人入haha
anyway唔該巴打

咁夜都玩緊

個場係我開，第一次試開唔好意思。

我就係比mia 哥帶第一次玩唔知點做，佢特登等埋我先開。

歷戰王呢

睇住幅圖，腦入面自動播爆鱗出場隻歌

噴射大劍係唔係要等活動先整到？

小王

新手 PS4版
有無巴打一齊玩

唔要但丁外觀係唔係5張炎王票就畢業
另外想問亂入隻鋼龍歷戰王打死會唔會出票?

1. 係
2. 唔會（不過如果你打得死佢記得錄片share)

Beta版係未10點有? 點解話玩唔到嘅。

有無今晚一齊刷但丁既

求carry炎王

今晚一齊刷 未收工

oj呀

想要搖鰻頭外觀冇玩好耐出過都唔知走咗寶

香港時間應該下午6點!？

假新

thanks.
頭先打兩場街場都有人騎炎王搞到隻鋼龍死都唔肯走

UTC 10:00 = GMT 10:00
香港時間係GMT+8，即係 18:00

我琴日街場貝貝 三貓累撚死人

係咪油雞個場

係唔係冇迅龍

好多場喎..........

咁好難幫你，你用咩武，同埋睇頭po 有攻略

太刀 天上天下+ 貝貝套裝 我想打多張卷整貓裝啫

你幾多防？升爆防應該460附近

Yes ar 最on9嘅死法係 出黃道 企係彗星到 但係郁左半步 落左一級樓梯

練跳最好

各位有冇太刀裝有迴避性能推薦

兩日出兩粒超心都唔出粒痛擊

炎妃腰Y,其他貝貝套
附送體力2
其他技自己補珠

好！ 好彩又有歷戰王炎妃打！！

呀屌 原來係炎皇黎

睇你要出到迴幾 可以幫你配翻套

太刀做乜鬼要迴性呀？
練見切好過啦

R2+O果招？ 好難100%成功喎 你叫我去推翻依個政權+炒哂班警犬算

感覺要回距好過要回性,又可以用少2個洞

無999都係新手

理性評價各類太刀戰力
太刀狗：會見切加兜割
狗不如：會見切
狗不如都不如：靜識迴避
你不如玩長槍啦：迴避都唔識

睇黎我只配玩片手

咁會鳩割唔識見切叫咩

補充：
太刀獵人：居合+見切+兜割

歸類為你不如玩長槍啦

歷戰王炎妃易打過juno龍好多

長槍好失禮咩

長槍個種穩定先正，一唔夠啲龍打就換長槍去打

見切個招長過回5

反而想個IB 個見切判定時間長短同練氣值長短有冇關係

無 一係就有練氣又無敵
一係無氣無無敵

學到嘢

黎緊mhwi要有氣刃先有無敵
所以要練新見切
改弱招見切
又比招再勁啲既佢
太刀真係好屈

見切勁過居合
用居合只有一個原因 型

長槍防反好正喎
篤2野又擋

要有氣就唔同講法
自己就睇情況用咩技
實會有無氣刃既時候

冇人幫手真係好難玩

新手HR10

我LAG住PS4 玩到HR9
開始打慘爪龍
用弓 輕鬆每隻10分鐘內KO

玩太刀只有一個原因 型
所以要玩居合

刷極都刷唔到強彈珠同匠珠

D植乜春珠 毒珠 標本珠 就一大堆

我無擊珠就快有成廿粒 好on9

返緊屋企 容易既可以幫下你手打

出句聲呢到大把大腳比你抱

災禍之布要點拎

我叫d貓去探索

我得HR 10

驚你地幾百HR既唔受我玩

居合氣刃無敵幀太短，普通居合霸體判定時間太短，根本一啲都唔好用

依家冇咩活動好得閒

探索任何地圖都得？

6星緊急任。熔岩龍都搵唔到人過

agree唔識見切同兜割仲玩咩太刀
因為呢樣係太刀特色 好比充能盾唔識超解
唔好用泥害人害物
利申 唔識 所以玩蟲棍

主線任靠自己打啦，唔係連基礎技術都沒

我全部都靠人打，用零技術寄生走到依家

想開個新AC淨係玩主線

回鍋玩返 爬完文無熔山龍腰甲 γ 打爛輝龍會唔會有影響

試下古代林

寄生到就999

得hr72，邊有就999

咁有冇爬埋點樣用配裝器?
有 但唔大

G持

我覺得係用泥連技 同埋自動回氣好有用
由於呢ib要有集先見切到
自動回氣變左幾時都有氣見切到

我返到屋企啦

居合收刀收差唔多2秒，如果隻怪好動少少，除非隻怪離好遠，唔係連出都難出到

出炎王唔出code red我點拎外觀

冇玩一排真係唔知有依樣嘢 等我返去研究下

我多數會拎黎接大迴旋
e.g. 龍哮>見切>大迴旋>居合拔刀>見切

你開定我開

村任去到7星先算上位？

炎王王

各位大佬有時間都可以幫下手

文入面既template其實都係㩒配裝器配出黎
慳太多時間同腦汁

正解 用黎接技smooth好多
最緊要 型
今晚繼續練

之前呀隆果個又係
根本玩野

有無巴打記得歷戰王冥燈 炎妃同溶山對上一次係幾時？

啱啱玩返 發覺top tier裝都要呢啲砌

終於可以打上位任
大劍要整噴氣大劍？

活動先有

活動任務 冇開的話你整唔到
可以整屍套，賊龍，青瓜做過渡

如果mhw個見切都玩唔掂真係算，mhwi仲難咗

多數第一下都係切個鳩叫，其實問題不大

呢3把邊把最易整

應該賊龍好用啲
無屬 低rare
無記錯既話
好耐無用呢把

是咁斷線咩事呀

希望有冰呪龍打

如果單純只係爆主線其實真係可以唔見切，用不動衣鳩斬夠爆機

唔係爆左主線先打到不動衣咩

青瓜好用啲大兇豺龍個把係好前期嘅遺物

即係打完歷戰都係拎唔到外觀？

Sorry bro 頭先食飯

見冇人off左 咁你開個區?

個demo仲有咩額外怪打
冰魚
蠻惡
飛雷？

大家都入黎啦

仲要張event券

痴撚線公司
之前個隆都未整到 屌

睇緊日本仔直播，今次beta冇新野，屌

即是有無新野？

係囉

有呀

上位斬斧或近裝備推介★8~
頭：火龍魂頭盔α（リオソウルヘルムα）、身：火龍鎧甲β（レウスメイルβ）、手：鋼龍剛強α（クシャナハトゥーα）、腰：帝王腰甲α（カイザーコイルα）、腳：鋼龍踏實α（クシャナペイルα）
護石：隨意
發動技能：会心撃【属性】、匠Lv2、弱點特效Lv3、超会心Lv1、爆破属性強化Lv2、回避性能Lv2、回避距離UPLv2

岩岩去到上位任，各位對呢套裝有咩睇法？打算照單執藥

大劍基礎輸出裝:

技能：弱點特效lv3，集中lv3，拔刀術[技]lv2

頭:龍王的獨眼α
身:大馬士革β
手:爆鱗β
腰:大馬士革β
腳:火龍α

其他技能:跳躍鐵人
裝飾品洞:lv1洞x6 lv3洞x2
優點:珍貴素材偏少，裝飾品洞多，較高防

頭:角龍β
身:火龍β
手:死神β
腰:大馬士革β
腳:火龍α

其他技能:跳躍鐵人，會心攻擊[屬性]
裝飾品洞:lv1洞x6 lv2洞x1
優點:多一屬性會心技能，但洞較少

點先亂入迅龍?

出街食飯 下次再打

細機率有 d人話有既話個任務說明會唔同

放假啦 有咩打

BETA係咪都淨係得英文同日文
唔係好記得

今晚有冇人打普貝，整太刀狗裝

請問大錘係咪有新招？
我見人起平地都可以飛過去不斷轉

carry我ok ?

火龍

不嬲都話冇，capcom直播節目講過兩次都係一樣，只係第二次唔係psn plus用戶都可以玩到

原來有
係咪額外怪

有中文

omg...

我都係第一次打

咁我carry你

有冇人打車車車 又可以玩居合了

上網睇下人地點打先

呢到係咪冇人刷爛西？
幾日都唔見人開

之前未玩過mhw，想問9月6日係咪要一次過買曬mhw+mhwi 2隻碟先玩到？

頂唔順 日本仔場太多on9
爆g又唔放 拎住把廢武係到r少少傷害當打左

爛輝睇下有冇人

真定假

有冇人係用keyboard玩遠攻? 我個setting點較都好難控

清哥一拳完場

成隻GAME最廢既龍係咪骨鎚龍

恐暴龍出左冇幾耐就棄左
依家玩返難唔難追進度

難唔難唔係睇隻驚
係睇你有冇心嘅姐

咁呢段時間多左咩裝
係咪錯過左幾件活動裝

我睇你都係冇心㗎喇 頭po咁多嘢都唔睇
都係唔好浪費時間吧喇

幾點？想join

真

sor
忘記左睇頭po先問
中文wiki幫到我了
thx

搵唔到條迅龍

隨機出

爛輝 -1 lv6
有無師兄有興趣？
集會區域：4ZAGYjTzNjiT

有迅龍??

-1 有無巴打玩

遇到迅龍

唔好打賊龍 打完迅龍 任務中歸來
可以不斷打

點遇到？

重開左50場以上都冇 有冇咁撚黑

頭po個中文wiki同你同期棄驚咁濟喎

去打其他任務刷
如果刷到大凶豺任內容出現不同
"遇到可疑身型"
那個任務內就會出現迅龍

剛才打的

beta啲獎勵其實點拎？

#992

!!!

等下

今次1001獵人俾次機會後生仔
開post記得放返張gif喺第一頁最頂

#996

#997

#998

#999

#1000